Prosjektoppgave(r) for ITE1806
---

Her ligger alle prosjektoppgaver i faget ITE1806 for William (Aamodt + Østensen) og Ådne Ovesen.
Derfor heter vi WillWeAre og Ådne.

Hver undermappe har også en README.md fil som forklarer om hvert prosjekt i mer detalj.

### Prosjektene

#### [Pattern Matching](https://gitlab.com/wost96/willweare-og-aadne/tree/master/pattern)
Her vil det komme en beskrivelse.